為淋病站台學生 原來係黃絲/本土學生？

識時務者魏駿傑

做卧底既野
你識條鐵咩

可能真係忍辱負重

仲有學生運動無畏無懼嘅前學民仔

【前學民仔現身林鄭競選辦慶功宴】

放棄原則的那張嘴面，實在十分可怕。我常告戒自已，千萬不要成為自已曾經討厭的人。

副本抄送：林鄭月娥競選辦公室Benson Luk及Marco Li

《是日新聞：為奶媽站台學生 原來係黃絲？》

在林鄭今天的慶功宴上，也有前「學民仔」的身影。與林鄭一起舉勝利手勢合照的李俊霖，今個學年一度參選教育大學學生會，在競選內閣擔任會長，今年一月卻以經常到外國為由退莊。有學民思潮前成員向《蘋果》確認，李曾在金鐘參與佔領運動。
李俊霖2012年以學民思潮義工身份接受《蘋果》訪問，斥梁振英玩弄語言偽術、任人唯親。他當時形容中學生已醒覺，「就好似沉睡嘅獅子，呢股力量開始抬頭，可以影響另一群人，左右政府政策」，呼籲市民參與2013年元旦遊行。

------------------------------

【為正策士集梁粉奶粉 包括前學民仔李俊霖】
2017年壹仔報導

成員則包括前學民仔李俊霖（Marco），他亦被盛傳正為林鄭助選。據了解，李俊霖是當年被學民唯一一個革退的成員，「Marco係好想上位嘅人，成日都喺學民玩權鬥。一三年學民喺街頭公民抗命，前面啲人喺度瞓馬路，佢喺後面叫人走，因為佢自己唔想俾人拉。Benson就收留呢啲喺社運圈上唔到位嘅人。」一名前學民成員說。

林鄭今次參選來得非常倉促，主因是梁振英忽然被北京通知連任無望。據了解，當日林鄭說重新考慮出選之時，陸瀚民亦「收到order」要幫林鄭埋班，包括找來前僱主、世聯顧問行政總裁麥黃小珍加入團隊，「Benson之前喺世聯做過，林鄭做發展局局長時，有幾個project就係同世聯合作，包括市區重建策略檢討，佢同林鄭一早已經識。」事實上，麥黃小珍是林鄭的大學同窗，外界一直指她是林鄭的公關大臣，但其實她也是被牽線而加入團隊，而陸就一直扮演中間人。

【90後新世代李俊霖：不倒梁國教必重來】
2012年蘋果訪問

中六生李俊霖是學民思潮義工，佔領政總期間，他當司儀，帶領市民喊口號，也曾站在台上向母親道歉。李俊霖說，當師奶也對梁振英反感時，可見這政府有多不濟。近月中央政策組下令所有政府公職任命，都要知會全職顧問高靜芝，他們這班中學生也看穿梁用人唯親，「委任所有『梁粉』入局，所有政策都偏向梁振英一個人」。當這種政治審批伸延至校長、校監，全屬梁的「自己人」，「結果好簡單，學生嘅意見反映唔到，國民教育會捲土重來」。

反國教運動後，李俊霖發現身邊多了同學對社會議題表達意見，包括新界東北發展及守護龍尾等；他以前會覺得社會上總有其他人代替自己發聲，但經過反國教一役，醒覺中學生的力量可以很大，再不是乳臭未乾被忽略的一群，「就好似沉睡嘅獅子，呢股力量開始抬頭，可以影響另一群人，左右政府政策」。

相片來源：蘋果日報【獨家慶功宴】林鄭開香檳慶祝 奶粉爭住攬

世界仔，投共最抵

年青人回歸正途
好學生榜樣

叻仔 跟住佢身邊攞晒啲著數就移民走人

世界仔

識時務者

世界仔，認人仔唔認人

咁先醒 本土派邊搵到食

好悲哀
理想何價

佢幫淋病倒梁？

呢D咪醒目仔囉

都係為咗焦土啫

其實唔難解釋到
泛民都可以隨便放棄中指撐JT啦

背棄了理想 誰人都可以

泛民就on9啦做反對派
醒目嘅一早做左流肛華投共啦
唔會兩面不是人

黃絲都支持831 投薯啦 有咩分別

btw 會唔會做滲透 係就唔好打搞人

叻仔

邊個贏就join邊個